支那聲稱「雙黃連口服液」可抑制武肺 結果雙黃蓮蓉月餅都搶晒

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢肺炎確診病例已達11821例、死亡259例，湖北多處城市更遭到封鎖，在民眾叫天天不應叫地地不靈後，中國科學院昨（1月31日）聲稱中醫成藥「雙黃連口服液」可抑制新型冠狀病毒，消息一出隨即在中國引發搶購潮，雙黃連口服液基本上已賣到缺貨，但接著有人發現連「雙黃蓮蓉月餅」都被買光，趕緊到微博提醒大家別再買了，因為月餅的「雙黃」指的可是「雙蛋黃」，而雙黃連本身的藥效也尚未證實。

中國官媒《人民日報》透露，中國科學院上海藥物研究所籌組的武漢肺炎藥物研究團隊，在SARS相關研究的基礎上針對各種藥品展開試驗，最後在和武漢病毒所的聯合研究下，初步發現雙黃連口服液對新型冠狀病毒有抑制作用。
該項未經任何臨床試驗的消息傳出後，隨即在中國引發了「雙黃連之亂」，民眾瘋狂地將雙黃連口服液搶購一空，買不到的人則轉而購買「雙黃蓮蓉月餅」，但此「雙黃連」非彼「雙黃蓮」，可以說是完全不相干的東西。有中國網友見狀急得跳腳，疾呼「你們清醒一點」，並強調「雙黃蓮蓉月餅裡沒有雙黃連，黃連素裡也沒有雙黃連，雙黃連目前未被證實對疫情有預防和治療的作用」。

佢哋唔識字？

............

藥智冇弱醫

時亂顯民智

🤣🤣🤣🤣

WTF

抱歉借個位，啱用求幫p牌輕輕推
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

雙黃連 同 雙黃蓮 三個字 只係相差一個字

即係其實都有66%效果

Natural selection

商機處處
作個名堂 d 貨即時賣晒

雙黃蓮蓉月餅好好味

佢都話男人精液可以抗菌
遲早大陸啲小鮮肉慘過喺南非

依個好笑

樓主個名

雙黃蓮蓉月？

Will make human stronger and better, why don’t you understand

到時傳傳下會唔會變返生食蝙蝠可抗毒

咁快有得賣？

吞精算喇

月餅抗炎

殘体字文盲連個腦都殘埋

On9

簡體字唔識睇？

新年食月餅

比幾十個大叔爭住含......

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

嘩屌你老味
咁樣你都覺得出口既

唔好搞到我諗個畫面先得架

屌你老味

假新聞 依家撚有月餅買

10/10

根本冇21世紀嘅民智

66.666666666666666667%

無晒雙黃咪買四黃，最多切開一半
支國 goodest logic

係咪假新聞呀, 有冇咁好笑

咪話咗我哋唔係要獨立囉
做乜係要話我哋西獨台獨藏獨

月餅煉出黎既？

真唔真呀

嘩屌你老味
咁樣你都講得出口既

唔好搞到我諗個畫面先得架

屌你老味

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

同口罩post d 997 一樣

口服液=50%

飲水算

中國公安於12日以傷害罪嫌疑，在湖北武漢市逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於2月1日發售的雙黃連口服液。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了雙黃蓮蓉月餅，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的太太口服液（長5厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

公安局表示，今後類似這種由於親子間對疫情的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

起碼做隻飽鬼

千年蟲事件

有咩賣唔去就記住講比支那狗聽
即刻無貨

睇住呢個種族滅亡真係好撚爽

達爾文獎

新聞真定假就答你唔到
但月餅點會無得買
自己去淘寶睇下

完全掌握到林奠口吻

支那盲毛正常發揮

共產黨果然是弱智的

幾時會傳性交可以防肺炎？

on99

下一樣賣到斷貨既item

解讀：雙黃連口服液間公司俾錢支那科學院賣廣告

真係吹撚漲

哈

中國人的質素

中招多數是阿婆

曲線滅國

咁雙黃線呢？

好一招振興經濟

笑哈2則

想當年,福島核事故都有好多人話鹽可以防輻射

係咪搞笑

兒子生性病母倍感安慰

夜明砂

我反而諗緊傳咩可以令果樣野唔會消失。泥土?海水?水泥?車胎切粒撈飯食?玻璃碎溝水飲?

依個好笑
笑到喊

啱啊班支那閪已經買撚到淘寶啲月餅斷曬貨

無雙黃蓮咪轉雙黃白蓮蓉囉

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

作多幾樣野畀佢地搶啦

好彩冇人吹話食人可以醫武肺...

越諗越好笑